sme si objednali salat , kurečí řízek a brambory .
Obslucha byla špatná .
Čišnik nevědel co midelném listku .
Když přines jidlo jsem uvidel ze řízek připálený a brambory také .
Pozval jsem vrchného , a jsem si stěžoval na jidlo a čišnika .
Vrchní byl moc spokojený a obědnal nám něco sladkého zdárma .
Potom jsme poprosili účet a jsme zaplatili kartou .
Žádné Spropitné jsme nedali .
Popovidali jsme si ješte půl hodiny a jsme pošli domů .
